有人話-香港關係法會拖累香港經濟？

最近有一眾建制議員以及少數左膠包容派 會見美國議員 希望美國要在香港關係法問題上三思
而小弟就有以下解讀：
一定要支持呢個法案嘅通過！點解?因為呢條法案可以保障香港金融地位嘅中立性 其實咁樣嘅話外資先對香港有信心. 從而減低中資對香港未來再有更進一步的影響力例如白色恐怖. 因為照而家嘅趨向所有公司基本上都被中國政治勢力影響緊. 如果我哋唔再做啲野呢個影響只會更加嚴重 加上未來五到十年中國經濟都唔會有咩突破增長 如果好似香港政府咁硬要黐埋中國堆 香港嘅下場絕對唔會好過 而全世界只會當香港係國內普通城市一個 所以保持到香港嘅中立性係會令香港有絕對嘅經濟優勢. 過咗22年相信大家都明白中國好唔一定等於香港好 當然我呢一句唔止代表經濟仲有文化尊嚴自由公義生活質素等等 因為香港一向係被世界認為行使西方法律而又可以通往中國嘅一個踏腳石 其實香港人應該好好諗下點樣可以將我哋金融嘅影響力 擴展到去越南台灣... 一班南中國海嘅國家. 令香港不被中央的政策誤判拖累 以作更長遠的發展. 亦都無謂令星加坡獨大

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我相信樓主係聽講香港人權法
香港關係法=/香港人權法